九東投gphone就係最好嘅國際戰線

係人都知gphone一定被DQ
係人都知佢喺國際上有名氣
咁大家應該都估到如果佢初選拎到好多票後被DQ，對國際戰線有咩作用。